手機PLAN 7月中完約 求PLAN 或出 0機價PLAN(HTC u11)

手機PLAN 7月中完約 求PLAN 或出 0機價PLAN(HTC u11)

其實有邊個台係地鐵站係收到
屌你老母人仔台成撚日斷